Molamola，國務院新聞辦十點半會開發佈會

預料公佈簽署第一階段貿易協議

簽左隨時單方面宣布變成歷史文件